<resources>
    <string name="app_name">NoTicket</string>
    <string name="cancel">בטל</string>
    <string name="Accept">אישור</string>
    <string name="Disclaimer">תנאי שימוש</string>
    <string name="disclaimerText">(1) הודעת כיסוי מבחינת אבטחת ידע- Disclaimer:
מטרות אפליקציה זו הינן שירותיות ושיווקיות בלבד. החומר באתר אינו מיועד להחליף אבחון, טיפול ועצה של איש מוסמך ומורשה ממקצוע עריכת הדין. אתר זה מציע לציבור מידע משפטי ומסביר לציבור על חלופות להתמודדות עם דו"חות חניה ותנועה, אך בשום אופן אל למישהו לחשוב שאתר זה מייצג את "מקצוע עריכת הדין", וכמובן שאין לראות בו עצה או התוויה משפטית!  כל הבוחר להשתמש, בכל צורה שהיא, במידע שבאתר זה, עושה זאת על אחריותו האישית בלבד! אתר זה, מפעיליו, כותביו ומתרגמיו אינם מקבלים על עצמם כל אחריות לכל שימוש שהוא שנעשה במידע זה!
כותבי האתר ומתרגמיו אינם ערבים לרמת העדכניות של החומרים ביחס למקור, ובכלל.
הפורמט המורחב:

אנחנו היוצרים של האפליקציה מברכים אותך ("משתמש", "את/ה") על השימוש באפליקציית הסלולר "NOTICKET" . באמצעות האפליקציה ניתן ללמוד איך להתמודד עם דו"חות החניה והתנועה שקיבלת מרשויות האכיפה (להלן ע"י "האפליקציה") ובפונקציוליות נוספות כמו איתור עורך דין, שליחה אוטומטית של מכתבי ערעור וכו'.. המשתמשים רשאים להשתמש באפליקציה ובאתר בהתאם לתנאים ולהגבלות המפורטים להלן.

1. הסכמה לתנאי השימוש

בעצם ההתקנה, הכניסה, ההתחברות, הגישה או השימוש באפליקציה ו/או באתר, הינך מאשר כי קראת והבנת את תנאי השימוש הבאים לרבות תנאי מדיניות הפרטיות הזמינים ב [מדיניות הפרטיות] ("מדיניות הפרטיות", וביחד "התנאים") והינך מסכים, להיות מחויב לתנאים ולציית לכל החוקים והתקנות החלים בקשר לשימוש באפליקציה ו/או באתר ואתה מכיר בכך שתנאים אלה מהווים חוזה משפטי מחייב ואכיף בין NOTICKET ובין המשתמש. במידה ואינך מסכים לתנאים אלה, אנא הימנע מהתקנת האפליקציה, כניסה, התחברות, גישה, או שימוש באפליקציה ו/או באתר, מחק מייד את האפליקציה וכלחלקיה מהטלפון הנייד שלך והימנע מעשיית שימוש באפליקציה בכל אופן שהוא.



2. אפליקציית בית העסק (להלן: "אפליקציית בית העסק")

האפליקציה מספקת לך מידע על הדרכים להתמודדות עם דו"חות חניה ותנועה ("NOTICKET") כולל הפניה אפשרית לגורם משפטי מוסמך.
שימו לב, כי האפליקציה מאפשרת להגיש בעילום שם מיקומים של דבר העבירה שבוצעה כביכול כולל סוג העבירה לצד שלישי לצורך מיפוי מקומות האכיפה.

שימו לב:  NOTICKET מקווה לשפר לך את הידע לגבי דבר העבירה ומשמעותה כולל העלאת דרכים שונות להתמודדות עם דו"חות החניה / התנועה; יחד עם זאת,  NOTICKETאינה, במפורש או במשתמע, תומכת, ממליצה או לוקחת אחריות בכל דרך שהיא על תוצרי התהליך או על המידע שהיא חושפת, או על כל נזק שייגרם למשתמש כתוצאה, או בהקשר, לשימוש במידע שנחשף באפליקציה או בתוצרי האפליקציה באמצעות NOTICKET. הינך מאשר ומסכים, כי אתה משתמש באפליקציה   NOTICKET באחריותך  וכי NOTICKET אינה אחראית בשום דרך שהיא בגין מוצרים/שירותים שיוצעו או יימכרו לך ע"י מציעי השירות המשפטיים השונים שהופנו על ידה.

3. הפעלת האפליקציה

השימוש באפליקציה ובאתר הוא לגמרי בחינם. אין צורך בהרשמה על-מנת להשתמש באפליקציה, לבקר באתר, או לרכוש ו/או להשתמש באפליקציץ  NOTICKET . עם זאת, לאחר שימוש באפליקציה, ייתכן ויועברו לפי בקשת המשתמש פרטים לנותן שירות משפטי להמשך התקשרות בצורה ישירה מול המשתמש.
כמו כן ייתכן והאפליקציה תשלח ישירות למייל המשתמש את תוצרי האפליקציה - כגון טפסי ערעור, לינקים לאתרים משפטיים שונים, סיכום השימוש באליקציהוכו'

משתמשים יכולים לבקר באתר ולהשתמש באפליקציה באופן אנונימי. עם זאת, במידה והמשתמש מעוניין לקבל הצעות מיוחדות מנותני שירות משפטיים, עליו לשתף אותנו במידע אישי מסוים (כגון, תאריך לידה וכו'). ככל האפליקציה שומרת פרטים אישיים של המשתמש שמועלים על ידי המשתמש באופן אקטיבי.
האפליקציה אינה מעבירה לצד ג' פרטים מזהים של המשתמש אלא אם המשתמש ביקש להעבירם לצד ג' לצורך פניה לערוץ המקצועי משפטי.
האפליקציה יכולה להעביר פרטים (אנונימיים של המשתמש) של דבר העבירה לצורך נתונים סטטיסטיים (מיקום, סוג העבירה וכו')

מידע נוסף בנושאים הנ"ל זמין במדיניות הפרטיות שלנו.




4. הגבלות על שימוש

ישנן התנהגויות מסוימות האסורות לחלוטין במסגרת השימוש באפליקציה ו/או באתר. אנא קרא בקפדנות את ההגבלות המופיעות להלן. אי עמידה על-ידך בהוראות המפורטות להלן עלול לגרום (על פי שיקול דעתה הבלעדי של  NOTICKET ) להפסקת הגישה שלך לאפליקציה ו/או לאתר, ובנוסף עלול לחשוף אותך לאחריות אזרחית ו/או פלילית.

אינך רשאי (בין בעצמך ובין על-ידי מי מטעמך): (א) להעתיק, לשנות, להתאים, לתרגם, לעשות פעולות של הנדסה הפוכה, לעשות פעולות של הידור הפוך, או לפרק בכל דרך, כל חלק של התוכן שהונגש על-ידי  NOTICKET באפליקציה ו/או באתר, או באמצעותם, לרבות כל מידע, קטעי וידאו, טקסט, גרפיקה, תוכנות בהם נעשה שימוש על-ידי  NOTICKET בקשר עם האתר ו/או האפליקציה, חומר, נתונים שהתקבלו מהאתר או באמצעותו, וכן כל מידע שנוגע למוסדות המזון (להלן, "התוכן"), או להציג בפומבי, לשכפל, ליצור יצירות נגזרות, לבצע, להפיץ, או להשתמש בתוכן זה בדרך אחרת, מלבד כפי שהותר במסגרת תנאים אלה; (ב) לעשות כל שימוש בתוכן בכל אתר אינטרנט אחר או בסביבת מחשב מרושתת לכל מטרה, או לשכפל או להעתיק את התוכן ללא הסכמה מראש ובכתב של  NOTICKET ; (ג) ליצור סביבת דפדפן או תיחום אחר של המידע סביב התוכן של  NOTICKET  (חל איסור על הצגת המידע במסגרת framing או inline linking); (ד) להפריע או לפגוע בכל אתר אחר או זכות של משתמש לפרטיות או זכויות אחרות, או לקצור או לאסוף מידע אישי מזהה אודות משתמשים של האפליקציה ו/או האתר ללא הסכמתם המפורשת, לרבות על-ידי שימוש ב"רובוט", "עכביש" (“spider”), יישום לעריכת חיפושים באפליקציה או בחלקים ממנה לרבות מאגרי המידע שלה או לאחזור מידע מהאפליקציה או מחלקים ממנה לרבות מאגרי המידע או באמצעות התקן ידני או אוטומטי או באמצעות תהליך אשר מאפשר לאחזר, ליצור מפתח (אינדקס) או כריית נתונים (data-mine); (ה) להשמיץ, להוציא לשון הרע, להתעלל, להטריד, לעקוב, לאיים או לפגוע בכל דרך אחרת בזכויות משפטיות של אחרים; (ו) להעביר או ליצור בכל דרך אחרת, בקשר לאתר, כל וירוס, "תולעת",סוס טרויאני, באג, רוגלה, נוזקה, או כל קוד מחשב, קובץ או תכנית אחרים שעשויים או נועדו להזיק לפעילות של כל חומרה, תוכנה או ציוד תקשורת, או קוד או רכיב שהם מזיקים, שיש בהם פוטנציאל לגרום לנזק, שהם מפריעים או פולשניים; (ז) להפריע או לשבש את הפעולה של האפליקציה ו/או האתר, או שרתים או רשתות שיארחו את האפליקציה ו/או האתר או מאפשרים את זמינותם, או לא לציית לכל דרישה, נוהל, מדיניות או תקנה של שרתים או רשתות אלה; (ח) למכור, להעניק רישיון, או לנצל לכל מטרה מסחרית, את השימוש או הגישה לאפליקציה ו/או התוכן של האתר; (ט) לתחם (frame) או ליצור העתק (mirror) של כל חלק של האתר ללא הרשאה מראש מפורשת בכתב של  NOTICKET ; (י) ליצור מאגר מידע על-ידי הורדה ואחסון שיטתיים של כל או חלק מתוכן האתר; (יא) להעביר כל מידע אשר הופקמהאפליקציה ו/או האתר ללא קבלת הסכמה מראש ובכתב של  NOTICKET ; (יב) להשתמש באפליקציה ו/או באתר לכל מטרה בלתי חוקית, בלתי מוסרית או בלתי מורשה; (יג) להשתמש באפליקציה ו/או באתר ו/או בתוכן למטרות מסחריות או שאינן פרטיות ללא אישור מפורש של  NOTICKET  מראש ובכתב; (יד) להסיר או לנתק את השיוך מהתוכן, של כל זכות יוצרים, סימן מסחרי או הודעות בדבר זכות קניינית אחרת הכלולה בחומרים אלה (כגון ©, ™ או ®); או (טו) להפר אי אילו מתנאים אלה.

5. קטינים

כדי ליהנות מהאפליקציה, הינך חייב/ת להיות מעל גיל שלוש עשרה (13). אנו שומרים לעצמנו את הזכות לבקש הוכחה בעניין הגיל בכל שלב, כדי שנוכל לאמת כי קטינים מתחת לגיל שלוש עשרה (13) אינם משתמשים באפליקציה. במידה שיובא לידיעתנו כי אדם מתחת לגיל שלוש עשרה (13) משתמש באפליקציה, אנחנו נאסור ונחסום את המשתמש ואת גישתו לאפליקציה ונעשה את כל המאמצים כדי למחוק במהירות את כל המידע האישי (כפי שמוגדר מונח זה במדיניות הפרטיות שלנו ב[ מדיניות הפרטיות]) בנוגע למשתמש זה.

6. מדיניות הפרטיות

NOTICKET מכבדת את הפרטיות שלך ומחויבת להגן על המידע שאתה משתף עם החברה. ב-  NOTICKET מאמינים שיש לך זכות להכיר את שיטות העבודה שלנו בנוגע לאיסוף מידע, כאשר אתה מתחבר, ניגש או משתמש באפליקציה ו/או באתר. מדיניות הפרטיות של החברה, הנהלים וסוגי המידע אשר נאספים על-ידי החברה, מתוארים במדיניות הפרטיות שלנו. במידה ואתה מתכוון להתחבר, לגשת או להשתמש באתר ו/או באפליקציה, ראשית עליך לקרוא ולהסכים למדיניות הפרטיות.
משתמשים יכולים לבקר באתר ולהשתמש באפליקציה באופן אנונימי. עם זאת, במידה והמשתמש מעוניין לקבל הצעות מיוחדות מנותני שירות משפטיים, עליו לשתף אותנו במידע אישי מסוים (כגון, תאריך לידה וכו'). ככל האפליקציה שומרת פרטים אישיים של המשתמש שמועלים על ידי המשתמש באופן אקטיבי.
האפליקציה אינה מעבירה לצד ג' פרטים מזהים של המשתמש אלא אם המשתמש ביקש להעבירם לצד ג' לצורך פניה לערוץ המקצועי משפטי.
האפליקציה יכולה להעביר פרטים (אנונימיים של המשתמש) של דבר העבירה לצורך נתונים סטטיסטיים (מיקום, סוג העבירה וכו')


7. רישיון וזכויות קניין רוחני

NOTICKET  מעניקה לך בזאת, ואתה מקבל, רישיון אישי, מוגבל, שאינו בלעדי, שאינו מסחרי, שאין להעניק על בסיסו רישיונות משנה ואשר ניתן לביטול באופן מלא, להשתמש באפליקציה בטלפון הנייד שלך אך ורק למטרה המוגבלת של שימוש אישי באפליקציה, בהתאם לתנאים הכלולים בהסכם זה.

האפליקציה, האתר, התוכן, וכל זכויות הקניין הרוחני הנלוות והקשורות אליהם, לרבות ומבלי לגרוע, המצאות, פטנטים ובקשות לפטנטים, סימני מסחר, שמות מסחר, לוגו, חומרים המוגנים הנתינים להגנהבזכויות יוצרים, גרפיקות, טקסטים, תמונות, עיצובים (כולל ה"look and feel" של האתר), מפרטים, שיטות, נהלים, מידע, ידע, אלגוריתמים, נתונים, מידע טכני, מאפיינים אינטראקטיביים, קוד מקור אובייקט ושפת מכונה, קבצים, ממשקים וסודות מסחר, בין אם רשומים או ניתנים לרישום ובין אם לאו (להלן ביחד, "הקניין הרוחני"), שייכים ו/או ניתנו ברישיון ל-  NOTICKET  ומוגנים בזכויות יוצרים ובזכויות קניין רוחני אחרות תחת דיני מדינת ישראל, דינים זרים ואמנות בינלאומיות.

אין להעתיק, להפיץ, להציג, לבצע בפומבי, להעמיד לרשות הציבור, להעביר לפורמט של שפת אדם, לבצע פעולות של הידור לאחור, לפרק, להתאים, להעניק רישיון משנה, לעשות שימוש מסחרי כלשהו, למכור, להשכיר, להשאיל, לעבד, לחבר, לבצע "הנדסה הפוכה", לשלב עם תוכנות אחרות, לתרגם, לשנות או ליצור יצירות נגזרות של כל חומר שכפוף לזכויות הקנייניות של  NOTICKET  , לרבות הקניין הרוחני של  NOTICKET  ,בעצמך או על-ידי מישהו אחר מטעמך, בכל דרך ובכל אמצעי, שלא הותר במפורש בתנאים.

ל-  NOTICKET  אין כל חובה לספק תמיכה, תחזוקה, שדרוגים, שינויים או גרסאות חדשות במסגרת הסכם זה.


8. סימני מסחר ושמות מסחר

" NOTICKET  ",  NOTICKET  ™, הסימנים, הסמלים, הלוגואים, ושאר המזהים הקנייניים האחרים בהם משתמשת החברה בקשר עם  NOTICKET  , האפליקציה ו/או האתר ("סימני המסחר של החברה") הינם כולם סימני מסחר ו/או שמות מסחר של החברה, בין אם רשומים ובין אם לאו. כל שאר סימני המסחר, סימני שירות, שמות המסחר וסמלים מסחריים אחרים (לרבות סוגים שונים של לוגו) שעשויים להופיע באפליקציה ו/או באתר שייכים לבעלים שלהם ("סימני צד שלישי"). לא ניתנת בזאת כל זכות, רישיון, או קניין בסימני המסחר של החברה ו/או בסימני המסחר של צדדים שלישיים, והינך מסכים בזאת, כי לא תטען לכלזכות, רישיון, או קניין כאמור, ביחס לסימני מסחר של החברה או של סימני צד שלישי ולכן עליך להימנע משימוש כלשהו בכל אחד מסימנים אלה, למעט כמאושר על פי תנאים אלה.

9. קישורים לאתרי צד שלישי

קישורים מסוימים אשר צוינו במסמך זה מאפשרים לך לעזוב את האתר ולהיכנס לאתרי אינטרנט (world wide web) ומשאבים שאינם של  NOTICKET  . אתרים מקושרים אלה מובאים כאן אך ורק למען נוחיותך. אתרים מקושרים אלה אינם תחת שליטתה של  NOTICKET  והחברה אינה אחראית לזמינות של אתרים או משאבים חיצוניים אלה, ואינה תומכת ואינה אחראית לכל פרסום תוכן, מוצרים או מידע אחר הזמיןבאתרים מקושרים אלה, או מקישורים הקיימים בהם.  NOTICKET  שומרת לעצמה את הזכות להסיר כל קישור בכל עת. כמו-כן, אתה מצהיר ומסכים כי  NOTICKET  לא תהיה אחראית, במישרין או בעקיפין, לכל נזק או אובדן שנגרם או עלול להיגרם על-ידי או בקשר עם שימוש או הסתמכות על כל תוכן, טובין או שירותים הזמינים באותם אתרים מקושרים או מקורות, או באמצעותם. רוב האתרים המקושרים מספקים מסמכים משפטיים, לרבות תנאי שימוש ומדיניות פרטיות, המסדירים את השימוש באתרים אלו. תמיד רצוי לקרוא מסמכים אלה בעיון טרם השימוש באתרים אלה.

</string>
    <string name="ChooseYourOption">בחירת אפשרות</string>
    <string name="cancelReportButton">בקשה לביטול דו\"ח</string>
    <string name="askForJudgeButton">בקשה להישפט</string>
    <string name="consultLawyerButton">בקשה להתייעצות עם עו\"ד</string>
    <string name="LoginTitle">התחברות</string>
    <string name="LoginTextButton">התחברות</string>
    <string name="LogoutTextButton">התנתק</string>
    <string name="google_signin_button_text">התחברות עם Google</string>
    <string name="facebook_app_id">1153380481468648</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1153380481468648</string>
    <string name="scanReportButton">סרוק דו\"ח</string>
    <string name="takePhotoButton">צלם דו\"ח</string>
    <string name="manualReportButton">מלא דו\"ח בצורה ידנית</string>
    <string name="hiString">שלום %s </string>
    <string name="nextButton">המשך</string>
    <string name="disconnectButton">התנתק</string>

    <string name="username_hint">שם משתמש</string>
    <string name="password_hint">סיסמה</string>
    <string name="login_button">התחבר</string>
    <string name="login_label">כניסה לחשבון</string>
    <string name="create_account_label">צור חשבון חדש</string>

    <string name="create_act">צור חשבון חדש</string>
    <string name="confirm_password_hint">הקלד סיסמה שוב</string>
    <string name="create_account_button">צור חשבון</string>
    <string name="wrong_username">אימייל לא תקין</string>
    <string name="wrong_password">סיסמה לא תקינה</string>
    <string name="mismatch_password">הסיסמאות לא תואמות</string>

    <string name="ticketDetailsDriversName">שם נהג</string>
    <string name="ticketDetailsCarsNumber">מס רכב</string>
    <string name="ticketDetailsTicketNumber">מס דוח</string>
    <string name="ticketDetailsTicketDate">תאריך קבלת הדוח</string>
    <string name="ticketDetailsDayOfWeek">יום בשבוע</string>
    <string name="ticketDetailsHour">שעה</string>
    <string name="ticketDetailsPlace">תאור המקום</string>
    <string name="ticketDetailsFelonyClause">סעיף העברה</string>
    <string name="ticketDetailsPoints">נקודות</string>
    <string name="ticketDetailsDriversRequest">בקשת הנהג</string>
    <string name="ticketDetailsOfficeStatus">סטטוס טיפול</string>
    <string name="ticketDetailsDetials">פרטים</string>

    <string name="dashboardTitle">דוחות</string>

    <string name="newTicketSelectDriver">בחר נהג</string>
    <string name="newTicketDetails">פרטי הדוח</string>
    <string name="newTicketAddDriver">הוסף נהג</string>


    <string name="newTicketCancelLabel">בחר סיבה לביטול דוח</string>
    <string name="newTicketCancelReasonOne">בקשה לביטול דוח</string>
    <string name="newTicketCancelReasonTwo">בקשה להישפט</string>
    <string name="newTicketCancelReasonThree">בקשה להסבת דוח</string>
    <string name="newTicketCancelReasonFour">בקשה להמהרת דוח באזהרה</string>
    <string name="newTicketCancelReasonFive">שירות ערעור אוטומטי בהתאם לסוג העבירה</string>
    <string name="newTicketCancelReasonSix">טענה על מכירת הרכב לפני ביצוע העבירה</string>
    <string name="newTicketCancelReasonSeven">טענה שלא היה במקום העבירה</string>
    <string name="newTicketCancelReasonEight">תוספת טיפול עורך דין</string>

    <string name="newDriverTitle">הוסף נהג חדשי</string>
    <string name="newDriverFirstName">שם פרטי</string>
    <string name="newDriverLastName">שם משפחה</string>
    <string name="newDriverDrivingLicenseNumber">מספר רשיון נהיגה</string>
    <string name="newDriverIdNumber">מס תעודת זהות</string>
    <string name="newDriverCreateDriver">צור נהג</string>

    <string name="newTicketDriverName">שם הנהג</string>
    <string name="newTicketPenaltyNumber">מספר הדוח</string>
    <string name="newTicketPrintingDate">תאריך הדפסה</string>
    <string name="newTicketIdPassportNumber">מספר דרכון או תעודת זהות</string>
    <string name="newTicketIdPassportType">סוג תעודה</string>
    <string name="newTicketLicenseType">סוג רשיון</string>
    <string name="newTicketLicenseNumber">מספר רשיון</string>
    <string name="newTicketCity">עיר</string>
    <string name="newTicketStreet">רחוב</string>
    <string name="newTicketHouseNumber">מספר בית</string>
    <string name="newTicketZipCode">מיקוד</string>
    <string name="newTicketPhoneNumber">מספר טלפון</string>
    <string name="newTicketPenaltyDate">תאריך ביצוע העבירה</string>
    <string name="newTicketDayNumber">יום ביצוע העברה</string>
    <string name="newTicketPenaltyLocation">מיקום ביצוע העברה</string>
    <string name="newTicketPenaltyDescription">תיאור העברה</string>
    <string name="newTicketPenaltyNotes">הערות השוטר</string>
    <string name="newTicketDriverNotes">הערות הנהג</string>
    <string name="newTicketPlateType">סוג לוחית רישוי</string>
    <string name="newTicketVehiclePlateNumber">מספר לוחית רישוי</string>
    <string name="newTicketVehicleType">סוג רכב</string>
    <string name="newTicketVehicleColor">צבע הרכב</string>
    <string name="newTicketVehicleModel">מודל הרכב</string>
    <string name="newTicketBMSymbol">מספר יצרן</string>
    <string name="newTicketSeifTakana">סעיף תקנה</string>
    <string name="newTicketSemelAvera">סמל עבירה</string>
    <string name="newTicketPenaltyPoints">מספר נקודות</string>
    <string name="newTicketSubmit">שלח דוח</string>
    <string name="consultLawyerHeader">התייעצות עם עו\"ד</string>
    <string name="fullNameLabel">שם מלא</string>
    <string name="phoneContactForm">טלפון</string>
    <string name="mailContactForm">כתובת דוא\"ל</string>
    <string name="contactPageMessage">הידעת ?\n פנייה לעורך דין מורידה את חומרת העונש בכ - 89% מהמקרים</string>
    <string name="sendButtonContactForm">שלח</string>
    <string name="about">אודות</string>
    <string name="contactUs">צור קשר</string>
    <string name="qaMenuButton">שאלות ותשובות</string>
    <string name="disclaimerMenuButton">תנאי שימוש</string>
    <string name="connectMenuButton">התחברות</string>
    <string name="invitingMessageWelcomeScreen">הודעת פתיחה מזמינה על האפליקציה</string>
    <string name="teaser1">טיזר 1</string>
    <string name="teaser2">טיזר 2</string>
    <string name="teaser3">טיזר 3</string>

    <string name="scanStarted">סריקה החלה</string>
    <string name="scanFinished">סריקה הסתיימה בהצלחה</string>
    <string name="scanFailed">סריקה נכשלה</string>
</resources>
