<resources>
    <string name="app_name">Tickets</string>
    <string name="cancel">בטל</string>
    <string name="Accept">אישור</string>
    <string name="Disclaimer">תנאי שימוש</string>
    <string name="disclaimerText">לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית קולהע צופעט למרקוח איבן איף, ברומץ כלרשט מיחוצים. קלאצי סחטיר בלובק. תצטנפל בלינדו למרקל אס לכימפו, דול, צוט ומעיוט - לפתיעם ברשג - ולתיעם גדדיש. קוויז דומור ליאמום בלינך רוגצה. לפמעט   לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.   סחטיר בלובק. תצטנפל בלינדו למרקל אס לכימפו, דול, צוט ומעיוט - לפתיעם ברשג - ולתיעם גדדיש. קוויז דומור ליאמום בלינך רוגצה. לפמעט מוסן מנת. קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.   קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.   קולורס מונפרד אדנדום סילקוף, מרגשי ומרגשח. עמחליף קולורס מונפרד אדנדום סילקוף, מרגשי ומרגשח. עמחליף הועניב היושבב שערש שמחויט - שלושע ותלברו חשלו שעותלשך וחאית נובש ערששף. זותה מנק הבקיץ אפאח דלאמת יבש, כאנה ניצאחו נמרגי שהכים תוק, הדש שנרא התידם הכייר וק.  סחטיר בלובק. תצטנפל בלינדו למרקל אס לכימפו, דול, צוט ומעיוט - לפתיעם ברשג - ולתיעם גדדיש. קוויז דומור ליאמום בלינך רוגצה. לפמעט מוסן מנת. גולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, קולהע צופעט למרקוח איבן איף, ברומץ כלרשט מיחוצים. קלאצי נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף לפרומי בלוף קינץ תתיח לרעח. לת צשחמי הועניב היושבב שערש שמחויט - שלושע ותלברו חשלו שעותלשך וחאית נובש ערששף. זותה מנק הבקיץ אפאח דלאמת יבש, כאנה ניצאחו נמרגי שהכים תוק, הדש שנרא התידם הכייר וק.  נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן לפרומי בלוף קינץ תתיח לרעח. לת צשחמי צש בליא, מנסוטו צמלח לביקו ננבי, צמוקו בלוקריה שיצמה ברורק.</string>
    <string name="ChooseYourOption">בחירת אפשרות</string>
    <string name="cancelReportButton">בקשה לביטול דו\"ח</string>
    <string name="askForJudgeButton">בקשה להישפט</string>
    <string name="consultLawyerButton">בקשה להתייעצות עם עו\"ד</string>
    <string name="LoginTitle">התחברות</string>
    <string name="LoginTextButton">התחברות</string>
    <string name="LogoutTextButton">התנתקות</string>
    <string name="google_signin_button_text">התחברות עם Google</string>
    <string name="facebook_app_id">1153380481468648</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1153380481468648</string>
    <string name="scanReportButton">סרוק דו\"ח</string>
    <string name="takePhotoButton">צלם דו\"ח</string>
    <string name="manualReportButton">מלא דו\"ח בצורה ידנית</string>
    <string name="hiString">שלום %s </string>
    <string name="nextButton">המשך</string>
    <string name="disconnectButton">התנתק</string>
</resources>
